一人N個出道嗰陣吹到好撚勁但最後收咗皮嘅球員

Breno
出道嗰陣畀人話係巴西後防希望

根素

Odegaard

哥古夫

Frankie De Jong

一定係艾度

保贊

美斯

吹到再世球王咁但連世界盃美洲盃都捧唔到

哈雷路域
奧迪加特

Doncic

舒服奴

呢個真係9成收皮都29歲
當年同尼馬齊名
但唔明衰乜
連借去法甲護級隊都唔比佢正選

歐沖廚師

杜斯山度士

杜斯山杜士

draxler max meyer

Bebe

好似大傷過就88

先得20歲，起荷甲第5球隊做組織核心

呢個真係細細個就聽過佢大名

呢兩件

Drenthe

占士

咁撚遲先出國抵撚死

個幾年仲個個吹奏德國接力個班會有幾勁

佢運氣太差
終於借左出去有機會上場就大傷收league
搞到有心理病

Theo Walcott

其實係班德撚吹大左

asensio
吹到勁過同齡美斯
宜家去左邊

柏圖都無人講

你係蝗見佢唔到咩

馬捷達

宮市亮

董方卓

巴洛迪尼

傳統10號位今時今日唔大傷都好難生存

Macheda

人地幫智利捧左盃啦碌柒

麥伊治蘭
皮亞桑

佢仲行到算係咁

Fm妖人

海豚盤球kerlon

當年山度士兩大新星
一個去巴塞 一個竟然係去聖保羅

佢都好慘
打法上佢傳統10號攻中
但係最最最傳統嗰隻
即係冇速度冇身型但技術傳波都好好

但宜家足球哩啲球員已經唔會有用

禾確特

ganso 轉咗好耐

Davide Santon

最霉嗰時去過日本唔記得第3定第4級聯賽藤枝MYFC

前排左一

但宜家其實只係31歲

所以神早出國 學戰術 咪幫助轉型囉
留係巴甲 幾好漫都冇撚用
世界最強足球集中地始終歐洲

12年唔轉會去歐洲 真係傻仔

其實佢都好勁
不過遲遲唔出國就係死因

佢係波爾多都仲係好勁
但一去里昂就大傷

其實你煩唔煩

之後燒自己屋企
比拜仁趕走，仲要食黄家飯

贊奴沙

盧卡斯施華

有無踢過皇馬正式比賽?

我覺得佢轉去聖保羅已經決定左之後既命運

有

去左邊
新聞都無乜

返左聖保羅

諗起列基美

但呢個好似出道嗰陣唔算吹到好撚勁

果陣話係新細哨

有咁誇張咩

第一時間諗起佢

畀比利登死左

施單個仔
葛斯
樸迪路
韋舒亞

pato應該叫勁過 唔係吹到好撚勁啦
大傷完收皮姐

諗起呢張

葛斯起馬叫勁過
今季都唔差

沙維奧拿

Jess

雲達美迪

未來嘅pulisic

曼城嗰兩個曾經以為會成材
Michael Johnson大傷完肥到成個波咁

奧巴坦

一山不能藏二虎 同美斯同屆
我覺得佢都幾可惜

Luke shaw

度斯山度士
迪倫希
加高
米高李察遜

阿祖安奴

Diaby

佢係堅勁唔係吹到好撚勁喎

牙辛no.1 fans

Nben

Shape

返左巴西養老

講開車狗仲有隻kakuta

中間太早去米蘭 做大後備
有卡卡係到
之後去里昂一沉不起 又靚仔

安達臣
歐洲金童獎得主

保贊踢南華嗰時都29歲啦
之前仲有兩年無班落

麥斯盧比斯

ben arfa

朗迷又引戰

艾馬

日本美斯齋藤學
而家呢個稱號俾久保拎咗

小豆

唔算啦 華倫同賓菲加都重心

笠水9 bojan

叫親乜乜美斯嗰d都係on9仔黎 用人地個名黎起朵

神丹
古天奴

美斯偶像

新卡卡
奧斯卡

25狗轉去川崎

Gai Assulin

馬高馬連 去咗車仔就收晒皮

Ingram

de la Red

鐘斯吹到未來英撚隊長

佢有心臟病呀

2和b

draxler都算叫唔差啦 反而個max mayer就真係垃圾

基格連斯基

siuma

陳肇琪

候克

加高

圓堂守

都唔算收既仲有獌踢

達米奧
吹到巴西鋒線新希望

Saviola

呢個真係⋯⋯

Denílson

細佬George McEachran都係車仔青訓😂

renato sanchez

朗尼

奥巴坦

All曼聯球員。叫費查做新堅尼

呢個post 好多前FM妖人

奧當
賓納特

攞過英超歐聯都廢

grant hill

泰利文斯今季踢成點

乜乜美斯
乜乜C朗

13(0)

Ronaldo Luís Nazário de Lima
一開波出道吹到天才咁 最尾要返巴西踢波 仲要傷傷下就退咗休

yaya sanogo

Walcott

尼馬
收緊皮

垃圾車卡古達

pato 係ac開頭真係勁過，自從食左老闆個女之後開始收皮

傷患..

安達臣

Lukaku

Bojan之前睇過篇訪問，太早成名搞到自己有情緒痛/抑鬱症

壓力大到叫個教練唔好派佢上陣

董大炮

Ricardo Quaresma 計唔計

一撚定係肥安安達臣
又咩森巴足球又金童

呢兩日先見到有人提起盧卡斯施華 原來仲屬於真馬

腳趾尾拉西

葡萄牙個山齊士

護國神鋒

pato

Zion williamson

zaki
巨根果個

呢個真心慘
踢完學界後加盟阿記後借去荷甲，18歲仔黎講打得真係唔錯
183高，但禾確特既速度，技術仲要唔差

可惜之後4年斷三次十字韌帶，之後就一沉不起

而家好似踢緊德乙後備

基利臣

蘇蘭杜鍚

佢有病

近幾年踢得幾好

nilmar

Fm 勁撚到

尼馬 吹撚到未來世一 結果摩迪攞左都未到佢
而家連psg一哥都比包皮搶埋

Michael carter williams

lucas silva

渣古算唔算

保讚

van Ginkel仲有冇機會打返飛

起

e因拿祖？

柴崎岳

英國d白人真係舒舒服服唔會同你搏命 有幾可真係踢得勁

C朗 一開始就吹大左

內田篤人

拜仁個山齊士

oj mayo

Gotze

蘇蘭基

原來已經死埋翻巴西

查馬克，丹尼臣，N Ben,

Hulk, 吹咁多年去車仔， 結果波圖後就中超

贊路沙

拿斯達錫

Zion Williamson
未出道就膝傷收皮

蛆個giovinco 原子蟻
Ajax 個lucas andersen 新勞特立

giovinco 而家係美職打到曉飛wo
andersen先24歲，仲有機會ge

雷耶絲

一定係哥利斯馬

我覺得當初吹到巴治奧再世 應該都唔止美職球王嘅 依加去埋中東
Andersen 就希望有啦 不過都24 都唔後生了

Lemar

哥利斯馬唔算la
冇錯佢係有幾次低潮
但16年冇佢，葡萄牙未必有杯拎

戴浚偉
歐陽耀沖 學界神之子但連港隊都唔夠班踢

Ravel Morrison

lord賓

佢踢9號位但又細粒

應該只係小傷嚟嘅啫

巴西果個leandro damiao 同 Gabriel barbosa
兩個岩岩彈起果陣都話超新星
之後兩個仲係巴甲 後者去過國米 無咩表現又返番巴甲

原來前者去左日職

皇馬件馬利鳩奴算唔算

阿利阿迪利
盧普利
A 查奧爾
美連達
賓特利
蘭斯貝利
丹尼臣
迪阿比
禾確特
卡路士韋拿
N賓特拿
宮市亮
韋舒亞
祖爾甘寶

阿迷會明

同意

卡路士韋拿去到皇蘇一路主力喎都算收皮?

無人講甘素ganso
佢同尼馬吹撚到最佳拍擋咁

係皇蘇只係勁左兩季

而且29 歲就去美國養生

完全唔符合當年對佢期望

有咩球員最後唔會收皮

麥巴比

martial

世界盃都拎過,養生D有咩所謂

Barbosa上季巴甲35場入18球都叫有表現
不過借完返歐洲唔知點
都係南美球員衰嘅野
自大冇紀律

去過葡超賓菲加 都唔掂

打錯左位
理論上佢應該係施多夫接班人
但安76擺佢打派路後備

阿古蘭尼，講到好勁好勁咁，點知傷追人

佢係利出親都交到貨
係衰玻璃同埋利同羅馬定埋d濕鳩條款

奧巴坦
Tom Cleverley

桌球：
Stephen Maguire

但係吹到佢係同c朗同級數

Robinho算唔算

佢天賦其實好高，比丙朗更高
一招腳指尾拉西已經收你皮，同洛賓一樣，靠一招打天下
但係衰自己

保贊算唔算

蘭尼 以前畀人叫新c朗 而家已經踢緊美職

Benteke

保贊破曬美欺嗰堆b隊c隊紀錄結果家陣霉到

保積洛夫

Isco

Macheda, Bentley, Love, Asenjo, Gibson, Giovinco

C 朗係好命跟到費sir
唔係依家仲原地插花緊

Winning 妖人

alexis sanchez
walcott

Balotelli

陳肇麒

諗起FM-10妖人哥倫比亞中堅Balanta

Gago

25b

阿根廷 奧迪加 初初吹到話馬勒當拿二世

巴神

Alan Smith

爺爺慧眼識幻幻

湯卡華利

Kerlon

好耐以前youtube有條講佢係車仔個陣d柒事
其中有球係片西唔知片撚左個波去邊
不過搵唔番條片了

全部新拖舟

Freddy Adu
Dos Santos
Kerlon
卡古達
迪羅斯
馬捷達
贊奴沙

Adam Johnson
去左鏝之後就開始收皮
之後仲衰埋強姦

Freddy Adu
Dos Santos
Kerlon
卡古達
迪羅斯 G.羅斯
馬捷達
贊奴沙

冇人講piazon？
當年吹到話係新卡卡

呢個個樣型到

列貝利